雞排妹食精兼做你女友

食河豚精囊！雞排妹做你女友陪遊日

台灣宅男女神「雞排妹」鄭家純早前到日本拍攝ViuTV節目《築地100》，與日本通陳方藤狂掃數十個食肆，節目內更大玩拍拖Gimmick，雞排妹每集跟觀眾來個甜蜜約會浪漫同遊東京，看展覽、到神社祈福，雞排妹更在摩天輪向觀眾獻吻，她又帶大家到池袋時熱門約會熱點「sky circus 陽光60展望台」試玩VR遊戲設施，感受模擬被炸到東京上空，於東京市內高速滑翔飛行的體驗，大膽的家純沒有嚇怕，反而大叫好玩！其中一集，觀眾更可走進雞排妹的酒店房，與身穿家居服的她「傾密偈」。

中伏食難食嘢

古靈精怪的雞排妹介紹美食時表情多多，時笑時喊又出招嚇觀眾非常投入，她直言最難忘是品嘗河豚精囊！她說：「這次吃了河豚全餐，以前覺得河豚好遙遠，台灣很少吃，今次更吃到精囊！另外也吃了熟成兩周的三文魚腩，因為大家總覺得魚生要食新鮮的，多餘的水分被排出，油質好好保存，魚肉本身的鮮甜美味才被釋放出來，令我驚為天人，以後吃東西會更挑。」不過，雞排妹也有中伏時間，幫襯一間90年老字號的餐館原本很有期望，可是最後難食得她流眼淚。雖然日日狂擦，但因拍攝時間緊湊又唔夠瞓，拍完後「雞排妹」竟不肥反瘦。

企出嚟護花

拍攝節目後，雞排妹繼續在日本留學六星期，她表示班中最多是泰國及俄羅斯同學，當中一名俄國16歲少男更口花花笑指雞排妹外型適合到女僕Cafe返工，令她啼笑皆非！問到外出時有否艷遇？雞排妹表示其身高1米70的台灣女友人前來探她時被人撩，反而要由她護花：「有日本人搭訕撩她喝酒，我用日語表示不要，之後再有三個上班族追上來又問，我跟他們說要去警察局，最後要附近店員相助，我們才順利逃脫。」

有舊同學身材同個樣都好似佢

舊同學係你老母?

法官大人，我屌晒其他人個份

神救

有無舖頭專食雞屎忽

麻友放題

/.\

下下都提人老母

有其母必有其子

25嘅下場
琴日幫佢推post仲要咬我

大家都係自己人

你地3個既老母都咁肉酸？

我地庇護工場工友

簡單啲講句
我負責看庇護工場
佢地兩個先係工友

唔使講了，我明嘅

明就得
我階級觀念好重

樓主早過我幾年入工場 所以佢係組長

入面最大粒。。姐係最嚴重
多數工友叫佢做大粒水

都係弱智 不用分那麼細

樓主重度 我輕度姐